周末好戲派:NBA2K21 MC模式總決賽-波士頓塞爾特人vs達拉斯牛仔 兩點開始

到底只有77總能力值嘅男主角可唔可以帶領綠杉軍打嬴有最佳仙人王LUKA嘅牛仔呢?

晏就兩點,答案盡在直播台:

歡迎大家入黎吹下有關nba嘅閒聊 小弟能力值唔高所以我用開入攝得分

唔係次世代版嘅？

冇錢買ps5 所以得pc版

今日嘅周末好戲派:NBA2K21MC模式總決賽-波士頓塞爾特人vs達拉斯牛仔 經已全部播映完畢 多謝各位收睇